急！PPS逐蚊交稅被破？

頂，係咪得我係咁
啱啱正式用黎交稅，點知俾左3次1蚊之後，竟然係話超出此賬單每日可交易次數？！😨
無得咁俾，有無人知點拆？
政府迫pps咁set?

咁你咪一日交三蚊

破咗都一段時間
樓主還好嗎

竟然係咁🤦‍♂️

有限期架😅

咪唔好交 全部人唔再交稅

你估邊個驚d

唔洗政府迫，正常都會咁做

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

唔係得PPS交 網上銀行一直可以交稅
如果爆上限就換信用卡交(戶口直接交同信用卡分開計上限)
唔好傻豬到人手一次一次交 上網搵MacroRecorder 你做一次佢自動做
唔識用就搵按鍵精靈

lm 今晚返去做先

牛肉乾可唔可以用pps 慢慢交

電話費得唔得？屌佢老母亂7咁收我錢

印支票，銀碼一定要random，唔可以張張一樣
然後打散支票號碼，唔好順序

有手足寫左eBanking 自動交稅BOT喇.

(KKFLY 個APP都更新左 加埋呢個BOT)

如果用恒生ebanking，可以用呢個

又到交稅時間 (恒生交稅 bot Chrome extension)